寶馬車主請入

想問下16萬 左右budge 可以入手邊一個系列？
12年嘅118 328 sport都好似唔錯
個人偏向于328 sport 但如果買咗返嚟會唔會要好多嘢整？
另外一個問題就係14年之前嘅寶馬係咪開始要整？

今日睇住部寶馬驗車 漏油好勁....

屋企人話要買新 點解要買二手 講極都唔明
我夠想要新車啦 錢嘅問題⋯⋯

唉自推

預十萬買入，六萬拎嚟維修

你同佢地講買新要50萬仲要等半年

328 好似幾好

幫推 對寶馬都有興趣
不過無錢換車
利伸 揸緊jazz

on9? 緊係買e90 323i啦

咪就係囉 最好笑佢地下巴好輕
「買新車啦供咋嘛都係！」講到好似唔駛錢買

寶馬好啊
以前細個唔識車都諗住買

利申 啱啱考到個牌

會唔會誇張咗
我同事買咗部舊323 2011 65,000買 但整咗兩皮

揸緊03年e85 z4棍, 107000miles (~17萬公里)都仲好精神 一滴不漏

16萬咁零丁f10啦，舒服個樣又唔舊

月入大約幾多？
求其買部幾皮野錢七操下，操到有信心直上新車

買GTR啦

最多都係誇張一萬幾千
新年份d整又整得貴d
零件又貴d

我上次買左架328齊料改晒stage1（12年一首）
揸左一年，無野整過。
今時今日，覺得超值

買現貨車囉，通常一個月出到
同埋50萬車都係供一萬鬆d
新車又冇野要煩用得舒服

車行買？

Mazda 6 o5 ok ?

平靚正就日本車 想型想靚仔又冇太多筆直既就唔好介意整多少少錢 咪當久唔久要供車咯 其實d人答你你自己都知係心理作用 想自己好過d啫 有冇野整呢樣野 真係好講彩數 所以樓主自己考慮啦

買二手車睇清楚D 損耗品去到咩stage先, 唔識check, 就搵車房上架慢慢check, 前後買過兩架二手BMW 都OK 冇乜野要換/維修

明白

明白晒
所以話買二手寶馬一定要車房驗！

ok

f30 328i 頭一批係made in germany, 之後係南非製

渣咗7年，行左10萬km, 無乜野要整，唔錯啦

頭果批2012 ?定13？

巴打 想問一下 車行買 定係嗰陣時睇寶馬訂？

28car到買

有部2011 2字523I 9萬5公里
車身有少花，內籠乾淨
有天窗，大check完，機件正常
110k 有興趣tg kk130

1 系就唔好喇，後座迫尾箱細，除非你鍾情hatchback

328 係唔錯選擇，要再大啲F10 都唔錯，但唔建議買直六款，eg 12 年前 523 528

買寶馬二手跟本on9 整得黎既錢 夠你買架新車

12年 寶馬行貨

1仔 後面真心好細

5系 唔知點講好似好大部...
都係328唔錯

當時幾錢買？

但如果係要整嘅話 其實都係漏油嗰啲嘢？

寶馬漏油就一定，要整都唔難亦都唔係貴野，通常都係valve 冚漏條膠邊，好易整。

老實講，二手車無野整係假，有時都係睇運。我試過買部A4行左2個月就爆左水泵，行得3萬幾，上手係我朋友，之前一切正常，所以有D野無得預。買得2手歐洲車就預左一舊錢換消耗品/整。

328係好車，依家算抵玩，但唔好買齋版，無sport seat，套鈴同包圍又核突

仲有一樣野，無記錯2012 11月前出廠嘅3系堂呔有機會有響聲，有保養可以返廠換，但當然你買二手就唔會有，可以問一問上手有冇呢個問題同埋換咗未。

利申: 揸緊118i

09年 320i
漏油漏到仆街

其實好多漏油都只係膠邊老化
膠用耐左仲要高温環境，用耐左老化都好正常。
點解d人會接受倒皮帶cam帶老化要換，
但又接受唔倒膠邊老化要換呢？

宜家28car d 328 全部幾乎車行。。。

點解唔睇埋320 你又唔係多budget

320 好似再貴啲嘅？

點會啊
320 > 328 > 335
唔係香港唔清楚二手價
但320應該平過328先岩

冇錢買Kia新車

我再留意吓先

320其實會唔會唔夠力

Sport mode囉
同埋香港唔飛車 夠洗啦

Agree 小小力已經好滿足

CLA 250同320/328巴打會點揀

Cla唔同級 同埋前驅 應該用c class 比

加上有budget就梗係328架

咪就係囉⋯⋯
車行嗰啲 好驚俾人昆....

有冇巴打揸緊316i 個TC sensor唔知壞咩
一落雨揸得快過70就會突然自動重brake 拎返廠同車房佬睇都話冇事淨係話個sensot好敏感 要換就換成5萬
有冇寶馬巴打都遇過知發生咩事

三月用咗十四萬入咗架F30 316，新淨行二萬零，代步都夠用，不過係有少少後悔無入320，但係而家無得諗咁多，第一架二手好彩都無乜嘢要整，係要換呔

點解後悔嘅 啲人話呢部316 冇力地板油冇feel
320 有咩吸引你？
我依家猶豫緊320 or 328

有冇其他巴打幫到佢？

搵到部車行 328 16萬 0首 巴打們覺得點？

依家一落雨就唔敢揸出街 最怕呢排可能好天出車 落大雨咁返屋企

好彩上一上黎睇post
爭d想出手

係呀好多車行

有錢328
無錢320
316就唔好搞

係

唔熟路 巴打有冇邊間推薦

始終320 cc大d，雖然316 320副偈都係n13，但個力水始終有唔同

地板油我覺得唔會無feel嘅，你話好似跑車個d推背感就買m series啦

Ok 咁佢哋兩個入邊有咩分別?
Engine 唔同啲?

Engine 一樣 但馬力唔同
320 大約180~hp
328 就245~
內籠應該無分別有錯請屌
睇下買唔買到m package
包圍同軚盤都靚好多

搵日去睇下先 唔該巴打
呢個問題真係好困擾

Sport

F30 AH3

420i 428i有冇得諗 覺得靚過3系同5系

貴。